C桃！C桃！

見連登好少人講哩位新晉YouTuber C桃真心覺得佢拍啲片好好睇 讀書又叻又有家底 不過好似已經有男朋友